「千年難題」有冇波台手足可以解釋到點解beckham同giggs要雙人射freekick

其實2個人射粒波又唔食力 又難攞角度
唔通佢地嗰期睇咗足球小將
定還是佢地2個爭射 又冇夾到邊個扮射
結果2個沖撚咗過去

睇西好應該係傑斯射

主要原因因為對面個龍係 舒米高
冇記錯應該係一齊拎完三冠之後嗰年
兩條友擺明想同舒米高打招呼

好似b7 無掂到

吓。。
咁都得 佢當比賽係玩？

香港人既art appreciation能力之差真係能夠每每都令我吃驚